我決定左10蚊入匯豐

31蚊開始撈

咪on9啦 識玩一蚊先入 孖展頂盡一億入
同你講1蚊上2蚊好易 到時2蚊即放賺一個dou
之後又會跌到1.5 到時你再用賺返來個一億再孖展 今次3蚊放
那一個上就4/5億入袋 到時好快走啦 因為匯豐會宣布破產重組

遲啲佢會幫被制裁嘅支那狗
10$唔出奇

31蚊左

撈左

等睇 支那 入手托匯豐

推

等緊兩蚊入匯豐嘅時代

匯控真心好唔店，垃圾股票

匯豐 5號 5蚊

岩呀 意頭野
5號仔5蚊入